Задание
Сверстать макет psd. Также дан второй вариант макета, на котором показано, 
как должны выглядеть разные элементы при наведении на них курсора мыши.

Технические требования к верстке:

Верстка должна быть фиксированной ширины
Все лого (и иконка, и текст) должно быть сделано в виде кликабельной ссылки
Слова Milan Holidays должны быть сделаны в виде текста, не картинкой
Контент должен занимать ровно ту ширину, какая указана на макете, и находиться по центру страницы
Полное соответствие всех размеров и отступов тем, что на макете
Картинки и текст под ними должны быть сделаны в виде кликабельной ссылки
Стрелочка возле надписи View Details должна быть сделана с помощью псевдоэлемента
В футере необходимо использовать спецсимвол копирайта
Логотип и контакты в верху страницы, а также все карточки с фотографиями должны быть позиционированы 
с помощью CSS свойства float



Необязательное задание продвинутой сложности:

Сделать градиентную рамку вокруг картинок с помощью CSS
Добавить анимацию (появление снизу) для оранжевого блока на картинке при наведении курсора мыши